旺角黑心店舖一盒口罩賣950$

屌你老味一盒口罩賣950$[img]

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

如果佢平賣，啲藍絲阿姐阿伯咪又係高價轉售。所以無得好講，明買明賣

我去睇嗰陣仲諗住$500一盒 屌佢老味$950

幫襯藥房果啲都係豬黎